（鬥貴）Samsung Galaxy S10 三版本售價齊曝！高配版接近一萬四千蚊！！！

| Suet | 13-12-2018 11:31 | |

Samsung 跟 HUAWEI 兩大 Android 陣營的領軍品牌，近日新聞此起彼落，除了新機發布會，如︰Galaxy A8s、17 日舉行的 Nova 4 外，其他報道還是「放負」居多。然而今次的消息，就相當正面，亦是跟 Samsung 即將於 2019 年年初發布的機王 Galaxy S10 系列有關，事關德國網媒 WinFuture 日前聲稱取得了可靠消息，指 Galaxy S10 系列售價或介乎 HK$6,600 至 HK$14,000，比 iPhone XS Max 512GB 版還要高出接近兩成！

【相關文章】Samsung Galaxy S10 打孔單鏡驚變斜劉海？！網民看不過眼 PS 出 16 前鏡版

【相關文章】Samsung Galaxy S10 野生捕獲有真機？【有片】

據 WinFuture 報道，他們是從英國一間大型零售商店取得有關 Galaxy S10 系列的價格資料。消息指，Samsung 的 2019 年上半年 Galaxy S10 旗艦系列分別設有 5.8 吋屏幕、6.1 吋屏幕及 6.4 吋屏幕三個版本，三個版本的前後鏡頭數量及內存組合也各有不同，按目前傳聞規格及流出的疑似渲染圖來看，三版本的鏡頭組合或分別為︰1+2、1+3 及 2+4，內存組合最高階版是 8GB RAM + 1TB ROM，故此售價相信不低。

WinFuture 這次零售商的價格是否可靠不得而知，但也即管跟大家報告一下吧！據透露，Galaxy S10
5.8 吋屏幕、128GB ROM 版售 699 英鎊（約 HK$6,850）、6.1 吋屏幕、128GB 及 512GB ROM 版分別售 799 英鎊（約 HK$7,830）及 999 英鎊（約 HK$9,790）；最高階的 6.4 吋屏幕配 128GB、512GB 或 1TB ROM 的售價，分別是 899 英镑（約 HK$8,810）、1,099英镑（約 HK$10,770）、1,399英镑（約 HK$13,710），實在叫用戶看得一額汗。與此同時，WinFuture 另稱 Galaxy S10 系列還有 5G 版本，預計最早可在 2019 年第二季推出，售價待定。

最平嗰部都貴過xr,睇嚟智能電話又要加價啦

咁樣鬥鬥吓
過多5年會唔會最低消費$10,000

唔會

你講到識飛咪都只係一部手機，拎嚟上下ig，send message，賣咁撚貴做乜鳩

大家點睇幽燕獨立運動？？

14000一部，咁濕水壞底板.......
會費幾多錢？

1TB真係會出？

部S7仲用到由佢再戰多10年先 一皮換機真係不了

八千

s8+又打多兩年

我買部平機+部laptop唔好?

加撚到二萬都得架，不過有人買先得架

見到閪瘋定價太貴少左人買 仲賣貴d電話過左3千真係要買都唔買

根本貴電話個cap水期都過咗
又無乜新科技 仲賣咁貴等滯銷

貴過desktop好多

將接近日常必需品嘅電子嘢
（需要巨型／大量生產線製造）
當奢侈品方向策略營銷
由一開始，就係自己掘個窿俾自己踩

唔會買

手機超過8000真係一件好反智既行為

1TB
仲多過我部電腦

我標準係$6000

8000係頂級配置
但我頂多6-7千買一部手機
而家iphone想換機都買唔落手但又唔想跳番去用Android

買note 9仲好
利申：啱啱屌7plus

賣貴啲啦 等佢衰返鋪就知錯

咁玩法, 即係畀路大陸機行啫

yes 6000最maximum

遲早大陸機頂級系列都過6000。華為已經過左

歐版係貴少少， 港版13000左右啦

1TB 拎黎做移動hdd都得

an機賣1千定10萬我都唔會買架啦

手機過5000已經唔會買

鬥？

薛家燕？

魚蛋粉超過一蚊一碗真係好撚反智

M字額 vs 薛家燕

事關德國網媒 WinFuture 日前聲稱取得了可靠消息，指 Galaxy S10 系列售價或介乎 HK$6,600 至 HK$14,000

個range

年年都攞歐洲成20%税嘅價（都唔知係唔係真) 。到香港出時又係5千幾至7千咁上下

中階機molamola

其實d電話rom咁大，app又係咁update食返d位，變相無多過

智能手機市場一早飽和，賣到咁貴只會唔換或轉其他牌子

呢部反而上下邊大.
A8S 好似屏佔大好多.

拉高價格只係減少換機意慾，持久落去消費者被育成無追機意慾，盞做壞巿場

我部s7edge都係仲用到而家好地地 只係內置容量唔太夠 有冇人可以話我知新版本啲相機係咪真係有勁到? 我見一路都係1200萬像素 sorry唔識野

部機未壞都唔會想換機住

哪來的自信

咁貴如無意外下年都係買xz4算啦
起碼sony仲識開賣減價

其實會唔會有人買？ 萬四蚊部電話

$14000 點解唔買 Apple

你係廠都想賺錢

換機嘅人少咗

有幾多人會買頂配啊
睇到時s10 6+128 幾錢好過

s6仲用到

D手機廠根本就捉錯晒路，佢地以為市場開始飽和就以調高售價作對沖，target有錢人因為出手爽快D.
其實我認識既大部分有錢人（非暴發）第一唔追求新科技，第二價值觀同窮人好接近，精打細算到你唔信，電話唔壞佢唔明點解要換

唔好亂講呀 iphone買部平啲都比人屌到9彩

今年根本XR就最抵屌
唔明點解咁多人反

專業引戰

我老母部S6edge 又可戰多一年

唔係多少，增加減少的問題
而係被育成無意慾追求，係直情新機冷感無去理會

到果時成個成場會死西，好似而家的電腦巿場

睇下X個2手價就知佢有幾抵屌

X 2手就快跌到同8 PLUS 同價

X根本就係實驗品
早買早享受 威下都值返個價既

威下冇一半

同期我D熊仔多左幾倍

呢家D嘢淨係Show幾多GB就過萬 真係越貴越求其

X同XS太細部啦 唔值近皮嘢 如果XS同XR個mon一樣Size 我肯定唔會揀XR 不過XR唔太差 可以玩住先

其實我覺得XS應該出6.1 XR就出5.8 Apple今次好失敗 完全掉轉哂D嘢泥做 根本5.8唔需要咁高劃質 反而6.1就需要高D像素

垃圾彎mon， 用s8屌左一聲

英磅未扣稅 同常嚟到香港會打個八折

多謝iPhone拉高個價

會唔會有人買

大把c9買

多謝apple做壞嗰市

華為幾時變左領軍品牌

1tb點用得曬